《921 割席宣言，對恐怖分子首領何君堯計劃於921發動恐襲，誓不低頭》

有鑑於恐怖分子首領何君堯準備於十八區發起大型恐襲

為免香港人受到大量人命傷亡，以及穿著黑衣市民被誤中副車

正式宣布，反送中示威者九月二十一日會係屋企嘆冷氣，訓覺覺，並不會與恐怖分子發生正面衝突。並與當日衝突者正式割席，任何頻道直播之衝突，打鬥場面均與反送中運動無關

而參加屯門及元朗行動人仕，必會遵守和平，理性，非暴力的原則。若衝突再起，必是恐怖分子所為。

重申，921各區衝突必定為恐怖分子首領何君堯自編自導自演進行

任何人命傷亡，一切責任均在香港警察及恐怖分子何君堯，與反送中前線示威者無關

本帖正式宣布，對同為香港人的恐怖份子首領何君堯發動恐怖襲擊，屠殺各區市民表示痛心

面對恐怖份子，眾登巴絲

誓！不！低！頭！

連儂牆，拆一貼萬！

推

pish

推，921唔好衝突，101先玩大佢

up

幫推

p牌推唔郁

G持

p 推唔到

點解覆既都係p牌？

非p呢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

笑屎

立即普選 否則攬炒

清，可否幫推

要返工不了

但我怕手足去元朗屯門途中已經受襲，一陣變左送頭，點對策？

唔著黑杉？

921支持返工 唔好出

罷工 吹？

講咗咁多個月唔洗守牆嘅原因 希望手足明
班廢物只會破壞 我地會重建 牆係 香港係
牆係做文宣工作 長做長有 唔好因爲文宣工作而有任何損失受傷
唔係中計撚 不過成個局 明知官商鄉警黑
佢要清咪清 反正成日想換都唔捨得撕舊野

不如提早一日自己清左個舊連儂牆佢 922先貼反？

No dress code 都打。。。。最近幾次遊行，兄弟姐妹都無著黑衫，都中伏。。。

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

要同時要面對藍屍癈老，黑狗，黑狗扮示威者，便衣黑狗
真係要諗諗點拆

堆

誓！不！低！頭！

我真係想負皮你 你做梗咩啊？黃任匡嘅叔敖斬蛇你睇咗未啊？咁好嘅殺一儆百嘅機會都唔珍惜？

快D做文宣.....

Upvoted
睇下正評定負評多

Pish

支持